[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

李一桐世界第一

克仔走出黎柒

一桐世界第一

乖乖聽話

帶佢行賣甩佢

克仔

準備盪失路

一往情深

桐桐

蓉兒

蓉兒嬲都好可愛

d 桃花好假

個樣好狗公

想陰克仔唔識路

蓉妹妹可惜無得克哥哥

克仔中伏了

距離靖蓉抱抱倒數

直接除晒衫咪知九陰有冇係身囉

梅超風正過黃蓉

克仔把口

丢個煙霧彈
閃人

克仔又要比人陰

叫我?

你老母無視是咪cut左一段強姦戲

屌你唔係拷問嫁咩

蓉兒低胸裝

仆街啦 有毒架

要死了

可以同蓉兒一齊賞花 毒死我都願呀

可能塞左係下面

完顏康: 你肯定有辦法可以令梅超風乖乖聽話
蛋散: 哦

如果係tvb拍既劇肯定係女女女

克仔個樣真係好淫

Flirt女

唔批皮食

好假

柒克

克仔都唔怕毒啦 玩鬼呀

中伏了

克仔都做左兵

克仔 - 7 - 一次

強姦戲

克仔次次都出黎柒

克仔會唔會太蠢

靖哥哥 level up!

低胸都冇波

兵仔既寫照

練完會唔會話佢知係九陰

咁就要搜下啦....

梅超風d手指都可以玩一晚

up lv了

練成了

郭靖練得咁快嘅

hj2q

有咩

唔係要背書咩 都無背過

學一陣就咁 七怪學十幾年

攬 ！

攬攬

主角威能+電視時間有限

又攬了

小心刺激到呢個post d人

無胸何來低胸

金庸入面有邊個唔係死好命

七廢

其實係七怪唔識教

柒怪

咁快學哂？

TXb

七廢唔識教點同

賓周都斷

師傅廢

七廢嘛

七怪全部都係外功

好正呀蓉桐

宣宣做烸超風?

每次攬嗰陣 都會諗起佢哋身高爭太遠
一桐要墊野 好勉力先放到個頭上膊頭

大陸版是咪有情節拷問梅超風嫁

收皮啦

一桐著咩都冇胸

好撚似秦煌

梅超風呢

7個打一個丘 七子唔够一個東邪
返去同蓉兒抱下好過

咁樣係唔係又再證明七廢 唔識教人

起碼幫佢偷左塊皮呀

唔教內功真係派左郭靖十年膠

好掛住梅超風

七廢：內功？咩黎架

係

無胸都屌打 有仲得掂？

唔著都無

冇內功真係差好遠

七公出黎保大媒

梅超風比人毒打？？？？

都正

粗淺功夫

法官大人
係我既

仲要成日嫌郭靖蠢打佢

蓉兒 扁嘴

想像唔到 有就變宇宙第一

有冇人頭先都係咁 彈左兩次出黎

唯一用處

冇都世界第一

七公要上線啦

其實有B cup都夠

七廢d外功咁亂

有內功求奇fing一fing手都吹走你

其實九陰真經咁屈
如果係我 去到神雕年代
就會用真經量產一炸士兵 打蒙古
我唔信唔夠抽

七怪廢， 教唔到姐 論內功冇內功

我都有
今日 開始無啦啦勁多廣告

二師父功夫最實用

真係丟盡桃花島架, 成日敗走, 又打唔贏郭靖, 又俾楊康捉, 冇撚用真係冇撚用, 一早跟住黃藥師, 想練乜都得啦

證明無門無派嘅散修係好難學到上乘武功 除咗主角威能

得二師傅同七師傅有用

直接攬起

有無人可以統計下係呢套劇裡面一桐總共抱過文仔幾多下？

電視好似有 不過如果CUT左仲好 原著都冇既

如果冇盲應該勁好多既

好似張無忌咁有九陽唔識打轉個圈都夠收師太皮

用嚟屌？

七師傅你班友係用黎丁

叫過幾多聲賤哥哥就有

仲有叫左幾多次賤哥哥

盲左姐
冇盲郭靖楊康都一早死

黃藥師囉全部自創，屈機到

lm

好似有片計過抱左幾多次係bii bii個網

宗師level

死gay佬你走啦

岩岩上網搵大陸版睇 都無

七師傅最錫賤兒

七怪只係普通江湖佬
師承邊個都未知...
但七公就師承成個丐幫幾百年
周伯通就黃裳(九陰)同王重陽..

九陰學哂未

九陰最終去左邊？

周伯伯阻住靖蓉私奔

我十歲睇完著啦駛你教？

要J呀，係J呀，明唔明呀屌你

好醒

黃蓉一聽係敦靖兄弟，即刻話帶埋佢走，幾好

周伯通其實好勁

7怪成日以為自己好好抽

2個都on9

學左少少就走

十歲睇原著
方仲永d fd

克仔7.7

柯同佢大佬可以挑黑風雙煞

教晒上下兩卷㗎喇？

劈空掌應該唔係, 不過都好勁

七公要黎喇

七公

諗起約戰

真係唔救 ？

終於三道試題

九陰學哂？

今集睇唔睇到東邪知道周伯通學識雙手互搏同埋九陰真經之後即時笠水叫人周兄???

七公上線

周伯通係唔係真係夠打㗎

七公都出黎了

囡囡叫去阿麻

同問

佢都被困喺到

飛鵰

攬左幾多次

七公真係好

個個黎哂開party

邊有， 呢度好後， 完埋試題臨走先有

又吹乜春

一桐幾高???

5絕最鍾意痴公

唔係咁開心下話？

三哥依家係咪在場既得郭靖打得贏

165

四絕嚟左

會叫周兄？

飛鴿？？？

好warm呀七公

黃藥師好似逍遙派後人....

靖仔岩岩淆左一下

染兄

柒兄……

四絕齊人

唔似 三哥好似都係17x 企埋去

有洪七公做師父
周百通做結拜兄弟
黃藥師做外父

符碌得到佢

老邪咁有禮貌

一燈係咪死毒撚？

有d運氣？
學埋九陰啦
d你老...

邊有咁快

老黑衣

一個黃蓉都夠啦

好似有企箱

蓉兒做老婆

賤哥哥前世做左幾多好事先可以攬桐BB咁多次
仲未計NG

鳩up都信

主角威能
成日都有高人幫手+執到d 秘笈

女仔算高

佢件低胸幾正

我仲要出島
而家就打染你

會唔會打？

老頑童就黎陰9賤哥哥

主角光環
你睇下神鵰嘅郭靖有冇咁好運

七公真係好nice

又無人理

七公真係唔話得

克仔繼續7.7

係咪你搞鬼吖

主角威能冇左，變左個廢中

七公好白淨 好怪

運氣黎講張無忌先係100%
就黎死, 都遇到隻猿

蓉兒係咁嗲人

好正

蓉兒個樣甜到

十幾歲就學人拍拖

咩都應承

蓉兒🤤🤤🤤

我愛蓉兒

蓉兒點算呀

克仔係桃花島有冇型過一秒

邊個頂得順

柒兄都好正

克仔：我為性姐

我見女都動心架啦

路過下學埋乾坤

睇到神雕佢死左有少少眼濕濕 好有仁慈爺爺feel

七公對郭靖真係好好

親生仔

可能真係有些小情

老邪淨係認七公做朋友

克仔想喊

其實 I am your father

完

賤哥哥又冧女

其實我想搞你克兒

爹

克兒

點解唔比佢認個仔

克仔到死都無叫過老毒物一句爹

最型算係冇爆到蓉兒出黎個下
其他時間都係柒下柒下

克仔要死先知道真相
歐陽峰一生遺憾，要靠楊過填補

感覺有d似哈里波特個校長

蓉兒好識嗲

無面子

我不歸去……不了

個孫有

西毒頭先個shot 好似劉丹

嬲咁耐

其實克仔幾慘 成日比蓉兒撚狗咁撚

誘拐未成年少女

下集大亂鬥

周伯通依家都未係五絕之一

7公

兩條友無神神又出手

歐陽過

香港d兵咪又係咁

長兄為父長嫂為母，佢屌大嫂=亂倫

咁佢係狗

洪七公真係好好人

聽日好睇喇

念慈係G

爺爺

又一痴情角

有情有義

楊過：邊個話我老母係G

最後郭靖係咪同蓉兒一齊

勁過東西北了

南帝就難講d, 佢有先天功+一陽指

話曬都係徒弟

去到神雕都係咁好

*歐陽過

唔係呀唔係呀

蓉兒隻大兵

食咁多靚女
之後比個靚女撚
有咩所謂

其實點解佢唔學先天功

聽晚個集有3絕鬥嗌

楊康咁想西毒收佢做徒
楊過終於做到了

呢個問題是咪玩野

最少報大5cm

其實唔明個part 叫黎做咩

克仔算唔算桐子軍祖師爺

幾多歲先問得出

肯定唔係

呢套係二創射雕黎

無知一問，聽晚歐陽峰果招彈琴出兵叫咩名

見到真人就一清二楚

好似係162

唔識樂器咪唱歌囉

推斷呢位ching應該係00後

d 武學大師係咁
除左家傳一定要學(丐幫/段氏一陽指)
其他最勁果d 招都唔會教哂比徒弟

王重陽都無教過人除左一燈

比內力

神鵰16年後，周>舊五絕
說到武力之強，黃藥師、一燈大師都自知尚遜周伯通三分

就係唔明無啦啦要鬥9叫9彈

冇師父
自立

PK

最後蓉兒同左鬼父黃藥師一齊 郭靖都同七公雙叔雙棲

北京舞蹈學院收165 所以應該有

掛

段佬其實係最堅抽

我老豆問過我郭靖幾時會娶小龍女添

王重陽乜撚野都唔教人
七子全勁已經係個大陣
少條友都發揮唔到
一代宗師攬住絕世武功入棺材

都係老毒物同七公最好

段佬=王重陽2.0

幾時先有周伯通同人揪

教得最多比徒弟係咪張三丰?
最撚保留一定係梅念笙

亂灑

臨死前教俾楊過
楊過的武功係最多種
除了南帝，其他四個的武功都有學d

一至兩集內都有 同老邪打

西毒傻左先變好..
佢個仔牙克咁多年都未識哈蟆功

一燈d先天功麻麻地

第一次見楊過都咁好

佢閉關左咁多年冇時間教

裘千仞 可以同金輪打一日一夜先輸 一燈仲勁過裘千仞 咁一燈係咪5絕最勁

楊過十一歲己識
天份高到

雜學之楊過 仲獨孤佬

感覺唔矮啦

段佬：我恭喜發財、龍馬精神、身體健康、風調雨順、心想事成、財源廣進，仲未夠？再送你句東成西就呀

楊過個d皮毛蛤蟆功

張三豐教哂d 絕學? 唔記得了
逍遙子應該教哂, 不過一人一招咁
風清掦都將最勁果招比左令狐沖

培訓後人真係有心

七公都教曬啦

應該都係王重陽
書中講到明比其他4個略高

歸我佛門下 一指送你上西天

諗起周伯通同東邪西毒玩賽跑就想笑

楊過又係冇招留畀後世，除左黃衫女子

同年紀好以好屈
ko 大小武, ko全真教第三四代徒弟

仲有自創的武功同小龍女教個d

太極拳

連個仔都好運過佢老豆
楊康情何以堪

柒達d fd

歐陽鋒為左本經俾人撚左幾多次

主角光環嘛，靖哥哥係射雕都被吹到無限大潛力

sosad掌 玉女劍

打狗棍、杖法齊曬，最bug係最後既黯然銷魂掌

頭17-18年都榮華富貴, 仲有牙梅同丘仔教佢功夫
最尾1-2年柒姐...

其實係好早的時候己經係平輩中最高啦
感覺上老毒物同7公教完後都強過小龍
係最top個d幾絕，賤哥哥，金輪同絕情谷谷主比差d
係要斷手後先去到最top個lv

克仔撚得慘d 西毒起麻叫好抽

雖然係為左武當絕學流傳落去 但係連個唔識ge人都照教

二代主角
永遠被人食住

全真派d 垃圾

sosad掌

差好遠，7公教佢要成個月
但7公同老毒物好似幾日內教二套
仲要俾時間老毒物想點破

東邪又係好短時間內教識楊過

成日留佢既阿嗲都

其實講武學逍遙、星宿、靈鷲宮班人都好屈，可惜之後著墨少

因為有賤哥哥 所以比下去

未學馬鈺內功前好似都係輸丘處機弟子尹志平少少，洪七公黄蓉周伯通旁白都係話佢悟性低冇急智

斷腳真心sad

鍾意佢夠狂

七子有幾個俾東邪打斷左劍先佈陣，嗰時係平手㗎

全真話晒都有出華山派既令狐沖爭番口氣

其實幾慘情

如果我地從來都無結拜, 我就唔會咁恨你

獨孤九劍ja 都係因為

靠我夠啦

屌，令狐沖一開始d武功平平炸
苦不是好似楊過咁學獨孤d招

鑊鑊都比人打到就黎死

但係唔係用華山武功
後來ge袁承志又係唔用華山武功出頭

克仔同金輪兩個出親場都比人撚 邊個慘d

奇遇緊要過天份 再緊要過努力

梁子翁：

你班仆街
楊康都死左 積下口德啦

連掌門都要靠辟邪劍法

呢樣真

郭靖同冷狐沖因為個人好先有寄遇

但張無忌基本上係負碌

Bin~~~

郭靖學到嘅：
大師父教過杖法，收暗器，煙雨樓救全家
二師父教過分筋錯骨手，偷野俾郭靖
三師父教過鞭法
四師父教過南山掌，郭靖喺佢到學基本功，最重要係佢每次開口叮囑
六師父好似冇喺佢到學過
七師父教過越女劍

成日講康仔綠帽

打機開頭靠招妙手空空闖關

楊過無奇遇，普普通通練都叫幾強下，未必去到最top
但賤哥哥無奇遇就畢頭一名

是日最佳comment

張無忌都係靠個初戀

有時幾得意，楊過因為楊康既錯，輾轉流離學識各派武功，最後仲bug出sosad掌，得到君子淑女劍，成為新五絕之一

遇到蓉兒已經係最大既奇遇

係咪假膠黎

唔係，佢地打丘處機，黑風雙煞，金國打手，裘千丈嗰陣冇喺對話/旁白表達自己好好抽

咁楊過叫咩，遇到神鵰叫有愛心？

無忌...真係唔知講咩好

咪又係奇遇

但我覺得最好彩係遇到隻鵰

張無忌一出世就骨格精奇，屈撚到

好似食埋翻譯藥咁

金庸講的最強主角

新修補充左背景，學完武功已經令朝廷好頭痛，後來去桃花島創武功，醫卜星相，奇門五行

仲要蓉兒咁愛佢先神奇

起碼遇到孫婆婆, 好岩傾先保到佢入古墓派,
仲有救歐陽峰, 做左d 好事
同東邪又岩傾 (佢本身又同陸無雙程英friend左)

張無忌成個base都係負碌

又救你，又俾野你食，又俾把劍你，又教你野
你姑姑都無對你咁好啦

之後再問咪一樣話郭靖係最強...

張無忌個point係正邪二邊都學晒
賤哥哥個point係咩？

呢d機會

好艱辛先做到女婿，不過楊康真係唔介意自己學唔到絕世武功，佢只係想做王，馬鈺，周伯通有道家武功底，洪七公有丐幫武功底，七怪只係普通江湖人士

九陰真經

張無忌 攻力麻麻, 實戰麻麻
賤哥哥攻守平衡d

因為賤哥哥有蓉兒

練得最全

唔計bug天龍的話, 我暗撐東方不敗

咁小寶多女咪仲勁，某種意義上

張無忌後尾拎埋九陰同十八掌
仲有張三丰教佢點融會貫通

學小寶咁講，當時個年代識武功不比識嘴砲好

2001年浙大演講時，有學生問道："請問您筆下的主角中誰的武功最高呢？" 金庸：這個不太好說，男主角我最喜歡令狐沖、楊過、蕭峰。武功最高就不好說了，不過郭靖武功是很好的，算是第一吧。郭靖為國為民，我是很佩服的。

其實七子，伯通嘅全真內功底會唔會係修為冇咁高嘅先天功嚟？

我覺得求奇一個主角出一半力量
都可以秒殺鹿鼎記任何一個高手

武功再高都打唔過千軍萬馬

有人分析先天功要童子之身先勁
所以一燈練完都唔覺有當初王重陽實力咁誇張
有d似純陽無極功同武當九陽功ge分別

d武功愈傳愈廢，愈現代愈廢

有得俾你簡，你做無咁靚仔，又無咁天份高，又無咁多奇遇的賤哥哥但可以食到黃溶一手西

定又靚仔又天份高又識多功夫但要斷手同被ntr的楊過

咁老鼠咪屈機

所以王重陽唔屌得林朝英?

歐陽鋒神鵰嗰陣傻左，唔作得準，而且嗰陣佢對蛤蟆功嘅認識又深過射鵰嗰陣

只要三十歲仲係單身，就可以做魔法師喇
只要一世做處男，就可以做王重陽喇

唔怕碧海潮生曲

郭靖啦梗係

所以咪要做個臭道士
條女要你簡佢都唔肯

自宮埋可以練神功添

又BIN

唔敢屌

咁一定係揀賤哥哥

Btw, 「蓉」呀

現代用子彈

段譽虛竹係極限奇遇，武功追住上佢身

多重影分身術

明明就係自己創造出黎

過兒學得多，但高手對決都係各自某幾樣最高修為嘅武功對決

但前提係連飛機都終身唔准打

如果融合到雙手互搏就可以同時打兩套

天龍武功方面真係好多over哂 無lala又有個掃地僧出力場

以前d人冇av睇識鬼打飛咩

有春宮圖

70年功力打入去一個人到

補句為國為民等班支那仔打飛機

咁谷住點算好

倚天都over啦，吸精大法，on撚9

笑傲啊

得支那是可以為國為民 ？

淫賊！

打蒙古佬光復中華啊

吸星弱化左好多la, 有副作用
埋都埋唔到東方不敗身

古人偏向用行動發泄

用北冥都埋唔到啦

金庸以前反共姐, 但佢根底都係100%中國人, 廣東話都未見佢講過
近年佢都返中國多過香港
係佢心目中, 依家中國就好似康熙年代一樣, 人人有飯食仲反咩清復明

加埋六脈神劍 ok

agger，老金唔講民主架

唔係隻鵰早就變廢人

係，韋一寶係佢最尾既諗法

你以為佢民主鬥士咩
係都唔會寫鹿鼎記啦

諗起 半枝神仙乜

張無忌乾坤大挪移可唔可以卸走郭靖既降龍十八掌呢

討論故事入面嘅民族國家觀念最好唔好拎現今中國嚟講，好易混淆扭曲同加咗好多主觀立場落去，用日本韓國比喻仲好過用中共

都係睇返中史會好d既

你真係精蟲上腦架喎

真正既桃花島

真正既活死人墓

咁你簡邊樣先
你睇你個名先

睇返上面啦
淨係讚七公咋嘛

姑姑冇位訓

想同桐桐一齊去

講符碌一定係張無忌
冇一開始係山窿揾到本九陽
一早比寒冰掌寒友佐

北冥吸星吸力應該差不多，係吸唔到針，北冥吸完冇排斥，吸星加易筋經保養丹田應該就=北冥
黄裳當年打死明教幾個高手，又俾全江湖追殺，九陰有機會剋到明教武功

講到呢d就好想玩下d武俠game

不過呢套野嘅打鬥場面真係做得好差

點解ps冇再出金庸格鬥game

h game?

有邊個主角無為情所困

喬峰算唔算

等出九陰真經2

虛竹都無乜，一嚟就夢姑，仲有石破天算唔算？

得楊過先算，無撚埋隻手

無為情所困喎

點解個墓咁鬼小

世紀難題:王重陽有無屌過林朝英

中出即飛定狗也不屌令人難堪d?

收工搭巴士見到個大叔睇緊一桐

中神通個中就係解中出即飛

邊位安答黎好應左佢

周伯通話自己搞左瑛姑所以有幾樣師兄武功學唔到

唔係我🙈

冇咁老

係youtube見有條片用ps畫左桐蓉出黎好撚似

一個就中出女先有蓋世神功
一個就中出女無得學d勁野

link

link呢

癡線 究竟畫左幾耐

真係似，有神韻

我要真人

究竟有幾多痴線佬鐘意一桐

對眼正撚到
岩岩成個眼都唔眨望住佢畫

屌你黃老邪又話唔理人點睇
又要咩門當戶對

佢個唔理人點睇 = 自己中意點就點
唔係代表佢buy 自由戀愛

同郭靖對楊過講番郭楊兩家的野一樣

桐子軍報到！

啱啊 東邪既free style係自己既行為咋

死老坑一時一樣

佢不嬲係咁

仲有佢根本唔中意郭靖
郭靖無野說服到佢
武功廢, 又唔識講野

講緊第一次見

有冇人覺得東邪好冇口齒
黃藥師道：「伯通兄，這點兒金子，你拿去頑皮胡用吧。你武功確比黃老邪強，我佩服得很，甘拜下風。下次華山論劍，如果你去，我就不去了，黃藥師服你是武功天下第一。」

成個故仔d人都係咁

桐子軍報到

得罪講句射雕英雄傳入面最好打係周伯通

點解要特登開個post討論唔喺度講

金庸post永遠集中唔到架啦

驚左桐子軍

桐蓉b

傾城

睇左會否毀左對桐b嘅印象咖

會中毒更深

好似話on9劇情？

PS真係好屈機

桐學早晨

早呀各位桐子軍

各位桐學仔，早

早晨

咁多位安答早晨

桐B幾時黎香港

你要靜侯 再靜侯

應該拍完套劇先黎到

好掛住桐桐

今日睇唔睇到去背九陰呀啦

係幾on9

所以西毒好有誠意提親，又寫信又擦鞋又親自由西至東，又送防毒丸，東邪見歐陽克都一表人才，就急住送女想落郭靖閘，不過靖哥哥同周伯通嗰十幾日學到嘅野令佢連贏三場

個歐陽鋒係咪金輪法王

黑子同靖蓉過唔去

睇完真係中毒更深
傾城都好好

好想睇埋神雕俠侶

知唔知邊到有link or seed ?

神鵰俠侶個蓉兒係八婆

唔覺
除左過份保郭芙之外，佢依然都係個聰明既俠女

射雕既黃蓉幫男主角郭靖
神雕既黃蓉撚男主角楊過
只可以講 唔見觀感睇黃蓉真係唔同feel

如果以旁人角度睇，楊過初期真係抵佢比黃蓉撚

收埋歐陽峰，拜佢為師
一上全真就串柒柒，再叛教改投古墓
娶小龍女單野，連100分好人靖哥哥都接受唔到，證明同依家亂倫差唔多

桐蓉

套套追是常識吧

黄蓉其實唔係離間楊龍，係小龍女覺得黄蓉質疑楊過當時性格係咪做到一生留古墓呢個問題好重要，亦都好驚，之後小龍女問楊過，楊過好遲疑先令小龍女失望離開，好似係

睇完傾城 傾城2 就可以追愛我喇 不過睇落愛我劇情麻麻

蓉兒不是小妖女

應該 只為一刻與你相見 播先 桐桐學生look

是半妖

是我老婆

呢兩套一桐個look都正到痴線

這些機會

琴日出左去
而家睇返琴晚個集
西毒叫東邪做藥兄 個名幾得意

半妖都垃圾啦

老邪又同人拗頭

半妖2係咪明夏同傾城分開做，唔會見番面啦

個陣過兒係問題兒童

好想見桐蓉

個POST推得好慢啦

天有多大 思念無涯

桐子軍報個到推推先

今生受不了牽掛

幾生抵不過與你一剎那

不自覺諗起靖蓉分手個畫面

tvb播個日可以拎定包tempo

蒙住眼愛下去...

聽住我不歸去流眼淚

前無路下半生都要伴隨

成個feel即刻唔同左

已經幫tvb諗好點插曲，蓉兒跳舞果part起第一次；郭靖推開蓉兒起第二次；最後郭靖係船中丟野起第三次

叛教 辱師 娶師父 真係癲到仆街
宋朝既mk之神

賤哥哥捨我蓉兒

配音應該冇咁正

輕功黎講，裘千仭會唔會係三部曲最勁

唔係, 周伯通都追到佢
東邪
西毒
周伯通/王重陽/七子/郭靖
林朝英/小龍女/楊過
呢幾套輕功都好撚勁

所以不得不承認周伯通真係天下第一

唔係wo，小龍女同周伯通好似唔夠佢勁
裘千初號稱鐵掌水上飄，輕身功夫可算得武林獨步，「當年與周伯通纏鬥，萬里奔逐，從中原直到西域，連老頑童這等高強武功也追他不上」
小龍女給慈恩超越後，不久相距更遠，聽得背後腳步聲響，只道楊過跟了上來，說道：「過兒，這位大和尚輕功極好，我比他不過，你追上去試試。」

周伯通好正

蒙著眼愛下去。。

即刻變得好mk

裘佬係幾勁

半妖首歌都聽到上腦

所以同到老邪fd

想就亂了，哭著笑了，
牽你的手在天地間

諗起今晚克仔就想笑，第一次睇個時笑唔停

片頭個首都ok

蓉兒開心我就開心

今晚一定笑7克仔

克仔演技真係唔差，要淫樣有淫樣，要深情有深情，同七師父做果套靈魂擺渡又做到毒撚

追晒成套劇
突然有種落寞感

好想原班人馬拍埋神鵰

追個陣可以見足桐BB成日
追哂個陣就

C9版黃蓉

花也開了 風也醉了
因為你就在我身邊

最好聽果幾句 上腦

好想比蓉兒整我塊面

有冇人睇到後面覺得靖哥哥正仆街 集集都整喊蓉兒

賤哥哥係蠢到仆街姐
大師父先仆街
次次見到蓉兒喊真係心都痛埋

佢從來都唔會自己用腦諗野..

都唔止佢
後尾個個都9upper黎
話邊個死就成堆人信

你岩 由黃藥師俾人呃黃蓉死左開始 每個人都智力-100

郭靖批鬥大會，正式開始

照屌

個腦裝屎架

屌佢啦蓉兒講咩都唔信

成個MK咁 之前又應承咩一生一世 永遠唔分開

所以我鍾意睇楊過，人地對小龍女真係一心一意，講得出，做得到！

咁其實我都信郭靖係對黃蓉一心一意既... "講得出,做得到"就...

蓉兒鬧克仔黃老邪都唔信

唔係話針對賤哥哥 但俾我係三哥都唔想交過女俾個MK on9仔

人地係西毒傳人，門當戶對；郭靖傻鳩黎架炸 比個傻仔娶自己個女咪好冇面

格格既性格幾似黃蓉

咁兩個都唔要咪得

最好許配畀我

楊過真係點都唔肯離開小龍女，綠帽埋都冇介意

過兒冇處女情意結

但黃藥師唔想郭靖做女婿純粹因為咁會令自己好冇面

黃藥師呢d老野成日M到

三哥放心交俾我

咁話你義弟
話晒救你一命

桐子軍出動

睇在佢幫我奶腳份上，等我係三道試題之後助佢一臂之力

人地唔陪你打就搞鳩人

連自己義弟都屈

紅顏禍水呀 我一心一意為安答好

三個一齊搭沉船打鯊魚

埋位

報到埋位

今集精彩喇

報到

所有桐學返埋自己個位

精彩 但都係郭靖大炒歐陽克

繼續睇克仔7.7

條撚準備

之前廟已經贏
而家仲要升多幾個lv

克克

之後斷埋腳

叔叔，我疼

偷聽

蓉兒比老頑童撞破同靖兒攬攬

我屌你老母呀

日經

果幾集覺得克仔好慘

周伯通又係果把聲

Dllm

事實

又攬我蓉兒

我桐no.1

有聲

依個它老頑童便得好戇鳩

成班桐黨駁唔到

究竟成套劇攬咗幾多次

唔需要波

呢種性格 我怕出事

同攬男人有咩分別

無錯

新人留名

但係你之後9up

人地好打過你怕人出事

Agger

全盛時期既黃蓉可以塞幾多個蘋果係自己身上而唔比人發現？

枝杖無蛇？

周伯通輕鬆

鄧你地慘

老啦

上天係公平
有埋仲得了

三哥心諗拆撚夠未

周伯通仲老

九陰喎

哈毛功呢

agger

老毒物其實勁過20年前
係周伯通有九陰再勁d姐

反桐今晚又死曬出黎

伯通：身法max

你個名

西毒食撚屎 食個丁蟹咁

十幾年冇梳洗先睇落去老姐

當中頑童流架！？

佢地幾個咁好感情架咩

打過喇 講咁多做咩

七公搏大霧

七公要尻叫了

夾band喇

吹蕭鐵錚同駕叫開始

又就到克仔柒

9 叫

笑左

獅吼功 ？

主音:七公

七公 vocal?

七公唔係吹野咩

我睇緊D咩

七公唔係吹笙架咩

會唔會拆左成個島

七公最曬力

笑撚死

三哥：拆我桃花島

宋代夾band？

口即係呎

嗚呀~~~~~~

掩住隻耳就破到都幾廢

會唔會唔夠氣

完全唔明無啦啦夾band做乜勁

好似悟空變超西咁

鬥內力

Band名叫咩

Keyboard手

蓉兒禁耳仔好CUTE

三絕

佢唔一齊吹蕭嘅

蓉兒捂耳仔好qq

我都睇到

唔係啦，好似得郭靖頂得住

吹緊

圖呢

Rock and roll

三絕band友2017

佢頂得住既好似係D蕭聲

頭先即吹黎護住個島

認真呢

周伯通屌打西毒

蓉兒做咩都咁QQ

加埋南帝 扑木魚

要cap低返

只係捂耳就破到咁呢招都唔係好勁啫
（一陣發覺七公同西毒都用綿花塞耳仔先去打就好笑）

黃蓉都快d幫克仔吹啦

書到唔係掩耳
係搵布實耳仔

就叫桃花島

樂壇新組合桃花島

鼓手南帝

伯通可以玩乜

睇到呢個笑撚左

一燈：又唔叫

七毒藥

周，洪叫歐>老毒物
黃叫哂四絕>x兄
周叫黃>黃老邪
歐叫哂四絕>x兄
洪叫黃>葯兄

以上係當面對嗌情況

東邪同西毒有禮貌啲“？

玩瑛姑

披頭四

根本就係玩音樂

同七公鳩叫

英菇幾靚其實

係咪洪既輩分高d呢

宋代 metal

南帝喺度會rap佛經

七公果個係咪獅吼功

呢到叫都唔係好差姐特技唔太誇張又拍到內功程度

或者用一陽指做指揮

佢做乜唔掩耳

好Rock

蓉兒禁住耳仔好可愛

蓉兒掩耳好可愛

七公明明吹野變左鳩叫

那來的獅吼功

佢頂得住

七公好長條

克

周叫邊個都係老xx

靖懶得cum耳

柒克搞事，冇得睇band show

咁係咩

渣

傻閪乞狗

rock左成分鐘

自殺

我是黑衣2017

7公到底駛唔駛抖氣

又衝出黎柒

天之道~~~~

呢度cut左幾多下

黑衣內功

唔計班後生 在場最廢既係咪三哥

蓉兒墊左好多pad

七公唔係會同西毒打架咩

希望可以rock耐d

老頑童已經中咗三大aoe身亡

3個無乜差距

損有餘而補不足~~

桐桐嘟嘴好撚正

兩條二世祖 爭女都要靠父幹

蓉兒個下巴有個窿

佢喺度會點rock法？

各有所長

試題1
呢度8條蛇邊幾條有毒

唔駛日日都講既 係人都知既野

蓉兒訓覺好正

攞套鼓出黎

背九陰

咁都二世

周伯通去左邊？無睇到

等睇第二題

郭靖快d 背熟!!!

「天之道，損有馀而補不足，是故虛勝實，不足勝有馀。其意博，其理奧，其趣深。天地之像分，陰陽之侯烈，變化之由表，死生之兆章。」

咁你唱歌未

蓉兒得16歲冇波都正常既

暴走走左

七公唱緊

學九陰真經你都教 ？

屌on9

對比念慈

冇波都很正

16歲冇波成世都冇架啦 乜都發育完

瑛姑最正

呷醋外父

白髮魔女

有D女同學 讀完U 對波大左

老毒物

點會無波呀

我揀14神鵰瑛姑

果個“老”

比咩你都輸架喇 武藝 音樂 背書 你有幾時贏過我架 點呀 今日帶我黎呢度 有咩玩呀

渣大左

讀完U識得星球大戰姐

歐陽叔叔

Photos?

邊到有三題？

一燈幫蓉兒醫病嗰下嚇親我

老前輩

你16歲條野都係得幾CM 成世都冇架啦 乜都發育完

u 個hall 雞竇咁, 緊係大波左

老叔叔

一野指落去？

都未考第二題

蓉兒好靚既畫面黎囉

歐陽: 外式都玩殘你

我第一次睇嗰陣呢個畫面我loop左幾十次

一野督個穴道？

渣ga

變混戰

好型呢幕

蓉兒個下好正

仆__仲要踩多野

呢幕真係好靚

3哥型到

依到改到咁

傲嬌佬一名

好很正

3哥

女控

求gif

係，最煩係佢

做咩起歌先廣告

明明自己用內力先

克仔係時候發姣

本身依到郭靖贏得好靚 一下蒙古摔跤反勝

呢個版本既三關拍得好差

三哥個假髮有冇洗過

蓉兒開心到

下一題比廚藝?

捨命救女郭精加分

咩都佢講哂，個龍門任佢搬

克仔專用表情

黃老邪個刻係咪覺得賤哥哥係為左比西毒打傷而獲勝多過想救蓉兒?

最差既一part

依下好型

之後有

三道試題明明係全書其中一個高潮
第一次有五絕既人互鬥
同埋郭靖同五絕既人切磋

之後有咩

其實邊個整段咁既戲玩三哥

第二題完嗰陣
On9靖：蓉兒叫我跪既

齊歡暢

唔會啦，唔係老毒物陰濕出手，何來郭靖飛身救蓉兒

終極奸仔扮豬食老虎

求gif呀

周伯通>all

原著係點比

知啦

耳和鼻

而家好似打狂歡四寶咁上下

喬正初

new!!!

柒曬

郭靖已經完勝歐陽克

睇到定左型

改咗嘅劇情唔值得討論

呢下真係話哂比人知佢係一個冇得救既ON9仔

克仔沾沾自喜中

呢一幕我唔係好記得原著，番睇下先

音律邊個識

蓉兒識咩

求引文

吹碧海潮吹曲嘛

又夾band

呢頭話唔考內力
個頭吹吹下轉歌

曲洋同劉正風 黎先有得夾

呢期d post推得好慢，少左人睇

又話唔鬥內力既 咁尾後果d係咩黎

大家唔好起機啊

音律得魔法師先識

賤哥哥做乜撚

青頭靖先應該頂到個碧曲

Drum Solo Test

陰公

稟夫人

廢靖

點玩法？

推

賤哥哥要嬴了

等睇克仔出醜

黃藥師：我黃老邪轉歌需要理由架咩？

太鼓

個個上網追曬52集啦嘛

下巴有lon

拍子在那

靖兒on9打

點先叫岩

郭靖打太鼓

打拍子？